[kpop國情] IU為何富有 連BTS, BIGBANG也無法逾越的高牆

iu fatfat

老婆bb

想佢包我

d大團真係識揀時間CB

一睇你個名就知iu唔會係你條女

Mamamoo多過SNSD

sm=99%銷量, 1%音源

肅靜 迴避！

09-11年冇計到

肯定係只計韓國本土

kpop國情